{
  "1 Reply": "답장 1개",
  "1 Thread Reply": "1개의 스레드\u3000답글",
  "Allow access to your Gallery": "갤러리에 대한 액세스를 허용",
  "Allow camera access in device settings": "기기 설정에서 카메라 액세스를 허용하세요.",
  "Also send to channel": "채널에도 전송",
  "Are you sure you want to permanently delete this message?": "이 메시지를 영구적으로 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Ban User": "사용자 차단",
  "Block User": "사용자 차단",
  "Cancel": "취소",
  "Cannot Flag Message": "메세지를 플래그 할 수 없습니다",
  "Consider how your comment might make others feel and be sure to follow our Community Guidelines": "당신의 댓글이 다른 사람들에게 어떤 영향을 줄지 고려하고 반드시 우리의 커뮤니티 가이드라인을 따르십시오",
  "Copy Message": "메시지 복사",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Message": "메시지 삭제",
  "Device camera is used to take photos or videos.": "기기 카메라는 사진이나 동영상을 촬영하는 데 사용됩니다.",
  "Device gallery permissions is used to take photos or videos.": "장치 갤러리 권한은 사진 또는 비디오를 촬영하는 데 사용됩니다.",
  "Do you want to send a copy of this message to a moderator for further investigation?": "이 메시지의 복사본을 운영자에게 보내 추가 조사를합니까?",
  "Edit Message": "메시지 수정",
  "Edited": "편집됨",
  "Editing Message": "메시지 편집중",
  "Emoji matching": "이모티콘 매칭",
  "Empty message...": "빈 메시지...",
  "Error loading": "로드 오류",
  "Error loading channel list...": "채널리스트 을로드하는 동안 오류가 발생했습니다...",
  "Error loading messages for this channel...": "이 채널의 메시지를로드하는 동안 오류가 발생했습니다...",
  "Error while loading, please reload/refresh": "로드하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시로드하십시오",
  "File is too large: {{ size }}, maximum upload size is {{ limit }}": "파일이 너무 큽니다: {{ size }}, 최대 업로드 크기는 {{ limit }}입니다",
  "File type not supported": "지원하지 않는 파일입니다.",
  "Flag": "플래그",
  "Flag Message": "메시지를 플래그하기",
  "Flag action failed either due to a network issue or the message is already flagged": "네트워크 연결에 문제가 있거나 이미 플래그 되어서 플래그에 실패했습니다.",
  "Hold to start recording.": "녹음을 시작하려면 눌러주세요.",
  "How about sending your first message to a friend?": "친구에게 첫 번째 메시지를 보내는 것은 어떻습니까?",
  "Instant Commands": "인스턴트 명령",
  "Let's start chatting!": "채팅을 시작합시다!",
  "Links are disabled": "링크 기능이 비활성화되었습니다",
  "Loading channels...": "채널을 로딩 중...",
  "Loading messages...": "메시지를 로딩 중...",
  "Loading threads...": "스레드 로딩 중...",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Maximum number of files reached": "최대 파일 수에 도달했습니다",
  "Message Reactions": "메시지의 리액션",
  "Message deleted": "메시지가 삭제되었습니다.",
  "Message flagged": "메시지에 플래그가 지정되었습니다",
  "Mute User": "사용자를 음소거",
  "No chats here yet…": "아직 여기에 채팅이 없어요…",
  "No threads here yet": "아직 스레드가 없습니다",
  "Not supported": "지원하지 않습니다",
  "Nothing yet...": "아직 아무것도...",
  "Ok": "확인",
  "Only visible to you": "당신만 볼 수 있습니다",
  "Open Settings": "설정 열기",
  "Photo": "사진",
  "Photos and Videos": "사진과 동영상",
  "Pin to Conversation": "대화에 고정합니다",
  "Pinned by": "고정된 사용자",
  "Please allow Audio permissions in settings.": "설정에서 오디오 권한을 허용해주세요.",
  "Please enable access to your photos and videos so you can share them.": "사진 및 비디오에 대한 액세스를 사용하여 공유 할 수 있도록합니다.",
  "Please select a channel first": "먼저 채널을 선택하십시오",
  "Reconnecting...": "다시 연결 중...",
  "Reply": "답장",
  "Reply to Message": "메시지에 답장",
  "Resend": "재전송",
  "Search GIFs": "GIF의 검색",
  "Select More Photos": "추가 사진 선택",
  "Send Anyway": "그래도 보내기",
  "Send a message": "메세지를 보내다",
  "Sending links is not allowed in this conversation": "이 대화에서는 링크 기능을 사용할 수 없습니다",
  "Slow mode ON": "슬로모드 켜짐",
  "The message has been reported to a moderator.": "메시지는 운영자에보고되었습니다.",
  "The source message was deleted": "원본 메시지가 삭제되었습니다",
  "This reply was deleted": "이 답글은 삭제되었습니다",
  "Thread Reply": "스레드\u3000답장",
  "Unban User": "사용자 차단 해제",
  "Unblock User": "사용자 차단 해제",
  "Unknown User": "알 수없는 사용자",
  "Unmute User": "사용자 음소거 해제",
  "Unpin from Conversation": "대화의 핀을 분리합니다",
  "Unread Messages": "읽지 않은 메시지",
  "Video": "동영상",
  "Voice message": "음성 메시지",
  "You": "당신",
  "You can't send messages in this channel": "이 채널에서는 메세지를 전송할 수 없습니다",
  "replied to": "에 답장했습니다",
  "timestamp/ChannelPreviewStatus": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true; calendarFormats: {\"lastDay\":\"[어제]\",\"lastWeek\":\"dddd\",\"nextDay\":\"[내일]\",\"nextWeek\":\"dddd [LT에]\",\"sameDay\":\"LT\",\"sameElse\":\"L\"}) }}",
  "timestamp/ImageGalleryHeader": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true) }}",
  "timestamp/InlineDateSeparator": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true) }}",
  "timestamp/MessageEditedTimestamp": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true) }}",
  "timestamp/MessageSystem": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true) }}",
  "timestamp/MessageTimestamp": "{{ timestamp | timestampFormatter(format: LT) }}",
  "timestamp/StickyHeader": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true) }}",
  "timestamp/ThreadListItem": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true; calendarFormats: {\"lastDay\":\"[어제]\",\"lastWeek\":\"dddd\",\"nextDay\":\"[내일]\",\"nextWeek\":\"dddd [LT에]\",\"sameDay\":\"LT\",\"sameElse\":\"L\"}) }}",
  "{{ firstUser }} and {{ nonSelfUserLength }} more are typing": "{{ firstUser }} 외 {{ nonSelfUserLength }}명이 입력 중입니다",
  "{{ index }} of {{ photoLength }}": "{{ index }} / {{ photoLength }}",
  "{{ replyCount }} Replies": "{{ replyCount }} 답글",
  "{{ replyCount }} Thread Replies": "{{ replyCount }}\u3000스레드\u3000답글",
  "{{ user }} is typing": "{{ user }} 타이핑 중",
  "🏙 Attachment...": "🏙 부착..."
}
